訓唔著

訓唔著

傾下偈

失眠好慘